"ActionSlider" = "ActionSlider";
"Align Center" = "居中";
"Align Left" = "居左";
"Align Right" = "居右";
"Allow Change Encoding" = "允许更改编码";
"Animation Preferences" = "动画选项";
"Black" = "黑色";
"Blue" = "蓝色";
"Bold Text" = "粗体";
"Brown" = "棕色";
"Cancel" = "取消";
"Close current app, kill background, power tools, fast clear notifications and much more from NotificationCenter!" = "使用通知中心关闭当前程序，退出后台程序，电源工具，快速清理通知等。";
"Cross Dissolve" = "交叉溶解";
"Curl Down" = "向下卷曲";
"Curl Up" = "向上卷曲";
"Cyan" = "蓝绿色";
"Dark Gray" = "深灰色";
"Disabled" = "禁用动画效果";
"Dismiss Lyrics Animation" = "退出歌词界面动画";
"Enable swipe gesture in lyrics view area to change track.\nYou can always swipe to change track in large album cover view (lyrics not showing) or outside the lyrics view area." = "启用歌词视图区域内的左右滑动手势以改变曲目。\n您始终可以在大专辑封面视图（无歌词显示）或歌词视图区域外左右滑动以改变曲目。";
"Enabled" = "启用";
"Flip From Bottom" = "向上翻转";
"Flip From Left" = "向右翻转";
"Flip From Right" = "向左翻转";
"Flip From Top" = "向下翻转";
"Gray" = "灰色";
"Green" = "绿色";
"Horizontal Swipe Enabled" = "启用左右滑动";
"Install IPA(s) from the command line." = "通过命令行安装 IPA。";
"IPA Installer Console" = "IPA 安装器命令行版";
"Light Gray" = "浅灰色";
"Lite version of ActionSlider." = "ActionSlider 的简化版。";
"Lunar Calendar" = "中国农历";
"Lyrics Background Color" = "歌词背景颜色";
"Lyrics Background Preferences" = "歌词背景选项";
"Lyrics Background Transparency" = "歌词背景透明度";
"Lyrics Font Size" = "歌词字体大小";
"Lyrics Font" = "歌词字体";
"Lyrics for iPad" = "iPad 音乐歌词";
"Lyrics Text Alignment" = "歌词文字位置";
"Lyrics Text Color" = "歌词文字颜色";
"Lyrics Text Preferences" = "歌词文本选项";
"Magenta" = "洋红色";
"More Information" = "更多信息";
"OK" = "确定";
"Orange" = "橙色";
"Purple" = "紫色";
"Quickly clear all app badges." = "快速清理应用程序角标。";
"QuickShare for ActionMenu" = "ActionMenu 快捷分享";
"Red" = "红色";
"Remove Badges" = "清理角标";
"Reset Preferences" = "重置偏好选项";
"Send selected text, images and links to Facebook , Twitter and Sina Weibo." = "快速发送选中的文字、图片及链接到 Facebook、推特或新浪微博。";
"Settings app will quit in order to reset preferences." = "设置程序将会退出以重置偏好选项。";
"Show lunar / gregorian date etc. on NotificationCenter." = "在通知中心显示公历农历等信息。";
"Show Lyrics Animation" = "显示歌词界面动画";
"Tap and hold the lyrics to change its encoding." = "按住歌词以更改编码。";
"WeeCloseApps" = "WeeCloseApps";
"White" = "白色";
"Yellow" = "黄色";
